[PC][Steam]世紀帝國 Age of Empires II HD (2)

經典不解釋
啱啱個更新終於解決埋連線問題
基本上依家搵世界各國嘅人開拖都唔會lag得去邊

Steam link:

繁體中文化：
１、請將遊戲語言轉換至簡體中文（收藏庫>AOE II>右鍵>內容>語言）；
２、請訂閱繁體中文化插件：；
３、進入遊戲，原則上就是繁體中文。若不是，請在遊戲中的「選項」中選擇「繁體中文」。
【到這步就可以算是繁化成功了。不過只有遊戲內文。】

※ 請注意：由於工作坊本身的問題，雖然可以簡單轉換繁體、自動更新最新文本內容，但啟動器卻無法自動置換，因此若想達到完美繁化，請續行老步驟：

４、訂閱之後，Steam 會自動幫您下載檔案（參看底部下載列），完成後，
至X:\Steam\steamapps\workshop\content\221380\466768643 內，
將所有檔案覆蓋進 X:\Steam\steamapps\common\Age2HD。
（此處的X，是您安裝Steam的位置，可能是D槽也可能是C槽）
５、最後，進入遊戲就完美繁化了！

資料來源：

舊post:

而家重有得 / 人玩？ 真經典

個mouse 玩正版唔係玩得好順 老翻就無問題
點搞

OK多架
晚晚都見到有人開中文名嘅房
而且官方都不停出(呃錢嘅)DLC

有人裝左最新顯示卡driver就冇事

AOE 世紀帝國 STEAM 群組 GROUP!!!!!加入一齊玩

新開嘅telegram group 大家一齊約戰啦

入左

用21:9 mon玩根本外掛黎

推

如果aoc唔係20年前出嘅話
白日夢可能已經發左達

AOE4確認
唔知會唔會係手機game呢

人口一多就lag問題幾時解決
而家玩cba仍然有d唔順

冇咁快架啦
係佢未更新之前唯有記住每場最多1600人呢個上限
得閒就上吓官方forum鞭策下佢地啦

啱啱出左更新

Patch 5.5 has now cleared Open Beta and been promoted to Live!

Thank you to everyone who participated in this long Open Beta and we are thrilled to bring these desync improvements and balance changes to the full community! As always, your feedback has been valuable and your assistance playing multiplayer games has ensured that our desync rates have improved.

The new discussion thread can be found here and we look forward to hearing from you and collecting your feedback!

Stability and Performance Improvements:
Performance optimizations should increase frame rates up to 15%
Researching spies during treaty should no longer causes a desync
Extremely long games should no longer desync due to high turn counts
Quitting via ALT+F4 should no longer cause a desync
Resigning but staying in game no longer desyncs after remaining players save/load
The desync message should no longer appear over the post game screen

Community Focused Bug Fixes:
Hosts are able to set a password for their lobby
Audio for notifications should no longer overlap and cause a loud noise
Audio for garrisoning / un-garrisoning should no longer overlap
Lobby civ pools should now be consistent for each host player
Lobby civ pools should now display the conquerors civilizations correctly
Lobby maps should now display random special and real world at the top of the list
Lobby maps no longer displays random special twice in the list
Lobby maps now select DLC3 Random Real World maps correctly when appropriate
The password checkbox should now remain when changing datasets
Navigating through should now correctly prompt the password popup (when needed)

Balance Improvements:
Magyars no longer need to build a blacksmith to receive free blacksmith upgrades
Magyars now receive Siege Engineers
Magyar Scout Cavalry, Light Cavalry and Hussar cost -15% (up from -10%)
Magyars Recurve Bow now adds +1 attack and +1 range (up from +1 range)
Indians no longer have the Arbalest upgrade
Malay Karambit Warrior have +1 attack
Fire ships have -1 pierce armor
Fast Fire ships have -1 pierce armor
Viking warship discount changed to -15%, -15%, -20% (up from -10%, -15%, -20%)
Italians fishing ships now cost -15 wood (down from -25 wood)

btw, 確認咗喺windows 10 only

成日比電腦屌打

新手可以試下封建時代開始狂起城牆/「屋牆」
利用ai死都要清哂眼前嘅野呢個弱點俾時間自已海兵

RTS 就算依家出都唔會發達

係咪淨係買$119 就可以玩晒所有文明?
幾時會有特價

$119會有哂當年AOE果啲文明
其他AOFE/新文明就要買DLC

至於特價方面一般steam有就會有

特價好平 普通價都唔貴

終於更新了 不過我最期待既畫面仲未出現

期待出4

點先打得贏條頓武士

dlc 係買275蚊 定 405蚊果個？
抵唔抵玩，定淨係買119蚊已經夠玩

如果唔急玩新文明，可以玩住標準遊戲先
等特價再收哂DLC文明

DLC文明佢一段時間會隨機有其中一個可以用

呢排重玩返

都係打下電腦練下

Wololo

試過 無用 電腦只會一路增兵

ai改勁左定我癈左
打唔贏電腦

Ai主要都係速攻就打得贏

難既電腦通常混兵出弓兵+拮拮 試過hunts封快控唔黎

最近個更新AI強左

Age of Empires: Definitive Edition係win10 store上左架，冇估錯下個就係II

OK

合集成200幾蚊，下個月先買

等感恩節 應該8x包晒

以前打開SC2, 好耐冇玩AOC退晒步， 想等新版拍下片
不過又怕廢比人笑

抽左AOEE 封測未知中唔中

Pish

唔知有冇得減